屌你老母死八婆

屌你老母死八婆
奸笑夠未？

真係好奸

老母臭閪死八婆好撚煩成日搶撚着答